[02-02-2018]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

ECA 入唔入得過

點解仲會升

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

ALL IN

是好友不必怕

穿320先

ok

之前最高點果陣買入 見住bitcoin由20000美元跌到9000幾 我見d人話bitcoin會歸0 結果我係9000幾放左
之後bitcoin升到12000 我又買番 而家bitcoin得番10000....

我而家交易所戶口得番0.001個btc 即係10蚊港紙
我唔敢同屋企人講 驚佢地會受唔住刺激
到底點做好 生存真係好辛苦

瘋清又黎

lm 睇m5 瘋清圖

上證

瘋清點睇後市

D7BC

吉利終於穿

洗得頭未

都未穿鑽石能量底！

嘻 差五十典 平完又有兩張gay 票

I am ready

上證世界級助攻

一朝早又然一脹

未出DL

未掂到就上番
我依家去跳樓 唔好阻我

趺

好友有救

CLS 有冇咁準....

如果你即將跳樓
你希望邊條女做你嘅last supper?

講還講

回小小技術性調整姐

瘋gor 都未ununleg eat breakfast

中😏

米痴線喇

好多csl

here ho dor csl

早左出貨

上證world class

平到 多謝大戶 以後都唔鬧你

又然

27 gap die

呢棍..CLS

認輸

瘋gor

一通個mailbox移左位

雙底 行得

TLA

見到326 當你嬴

你兩個sidebet?

醉愛*大^芋

兩個公公賭咩

贏L硬

又用咩切

賭埋個

認真打 別嘴了

見到瘋清都縮一縮 怕左佢

快Ｄ上327再沽過

跟！

痴9線

利申重有張沽等320

求M5 瘋清圖...

過左326 可能有328

爺西

tla

每次瘋清上水...都係轉勢訊號

Fung ching

小時圖上番BB頂有幾奇？

來又如瘋離又如瘋...

咪係
己沽一

垃圾市

灯時沽
今日應該收陰

轉身快過我

嘻嘻....

再沽

說好的洗頭....

岩岩見沙田一個客...造玩具都可以造的個個月走兩櫃 仲差唔多買起成幾層工廈

都係要Bc比機會佢先得既

但係你用飛機黎計

難得放假，轉多兩下都得

屌你隻吉....

掛張645- 先

有冇傳...

睇住夾親啊......

挑....無料扮四條....

感覺到好快上水屌柒你

比位put 175?

升升升

有個呀叔同人講 大戶掃緊貨

好似講緊2628

Hkf升穿晒d阻力位

Gap die

支持

開會前132
開會後135
…

Rb去到72 左右就s klm

QQ 跌呀！

RB轉行用法C LA

我都有 不過頭少執少少平左

d權價好西

有新熊仔

狐假虎威on99

即市差唔多啦

上左水

等午後啦

狙擊BC者

Bc要潛啦

索老狙就dive
呢d 嘍囉就算啦

BC ar…

以燈神黎計
你的確係主角

諗諗下撚屌同天凡差唔多
跌少少又話中呀
升返又話今朝平左,止左
又中
撚屌幫你日日中

🥜

果位清係咪科勞天凡輸傻左
然後科勞BC神又輸
就搵BC出火

出火

冇跟過
我主做rb,gl scsp
睇撚屌唔順眼姐
燈神燈到咁都仲串柒柒

BCISG

BC HO INCH🖕🏻

認真打 別咀了

年過30歲的商人涉於晚上在油塘邨平台，公然對廿多歲女子露械自瀆。案件今在觀塘裁判法院審理，女事主供稱被告先趨近說「你好靚」，然後行開十幾呎脫去褲子臉向她自瀆，令她當下驚呆；辯方則指被告不是犯人，並質疑事主聲稱自己驚慌不快，卻在facebook大肆宣揚事件，形容對方「扯到行晒」，又自言「我太靚」、「唉我都想放低女神嘅包袱」。

G...

花生一地都係

派驚未

call put都 唔過weekend
有古怪

出面開始多POST講返一帶一路

上證 下星期出枝細既
range下先ok?

都唔到位

呢隻先得
其他太後排唔岩我性格
法留返比BC玩

仔都食埋 BC ho yea

蘿兒打真傷好勁

我想而家開80.......

馬洛JAI先係係真傷流一GOR...

Me剛才 開左個小號....

you ng ho la

台SER既街場要5個正常人原來難過MARK SIX

兩Apple Store職員送院

又可以claim 工傷,ffl

文字討論

文字現場

BC都識吹...

［認真討論］今個月開75 都無事啦，根本任你short

本來係 你講講之後就。。。。

掛545平

我貼圖俾你望下好唔好...？

U 文字 HO D...

琴晚輸左90點

490+

夾上去囉，未撚驚過

呢兩日CHOK到CLS

cklm 等轉燈

未開 真係唔撚驚

992呢隻野勝在夠垃圾.......其實垃圾都幾好丫.....

又黎.....較50點止蝕啦

穿返500 都即走

集合準備團戰...

突破盲腸

全體進攻下路...

又想洗頭？

即市右肩？

平平先

y not

ready?

我就覺得BC 至少真心無害人既心....

其實佢都係9up下
天凡個種就真仆街

連登宜家做乜9 個人妻俾帽老公戴就講九個Post
周庭佢地俾人dq我一個post都見唔到

大部分後生都放棄左

嘈個d 都比人拉9哂

「天下為攻」上季已露過一手，陣上可擊敗新灰色神獸「五十五十」，今季「五十五十」6戰4冠1亞1季，並貴為新鮮滾熱辣的董事盃亞軍，已加到121分。
以此推算，「天下為攻」明顯是準頂班馬無疑，現時僅75分，睇怕至少超兩班，加上抽3檔靚位，就算久休初出，照計亦夠殺有餘。

笑左 咁就準頂班馬.......

Hehe 啲連登仔可能都未阿秤做選民..

你諗下連登既年齡層先

香港只有港豬......

真係on9 成個熱門都係

都唔知有邊個唔係9up
雖然我真係睇4萬點

ok~不可說同上簽都係準頂班馬.

你開put呀

果陣雨革我都仲有期望同有心走出黎
跟住就見到班撚屌喺到唱今天我，又用哂人鏈保護金紫荊
宜家仲愈攪愈柒，僭建唔理 DQ唔理
戴帽同tvb果d就係咁講

真係哂鳩氣

宜家係咪5-15歲先上連登，超齡應該去邊

今日綠燈收市

黑警猝死大把正評我都仲理解
個見習律師跳樓有成百個正評我真係唔撚明

又洗頭

連登仔 好撚痴線
不過上網勿認真啦

當你星期六朝，傍晚係火車見到一車車一家大細同後生仔女討論過關去深圳玩

仲講乜啫

一鼓作氣，再而衰，三而竭

已經唔係港唔港豬問題，有心的都三而竭

場G3好似隻隻都唔穩陣
天才驚佢老但係之前試閘有起色
大雄圖可能嫌短
鷹雄唔知會唔會留力跑金盃又驚具腸美
大魔兩隻四歲又唔似
馬上發財覺得等呢場
達羅素睇唔明

第1日post無睇
後尾就見到幾廿個綠帽狙擊

返去高登搵大芋圍爐

未穿325

男女都有問題喇，佢無你會死佢撚敢比帽你戴？

我真心架
我食唔到呀juicy

都係一齊做csl 狙擊bc算

咪唔好落
頭先個轉食左百幾點
又上返去轉燈,ok?

好啊，我都等緊.....

我買P的話
唔係鷹雄就大雄圖

馬上發財

他們都很好奇為何我的刀上會刻着另一個人的名字...

起碼BC你的心水贏多過輸

世上竟有BC食唔到的女

依個真 一年100% 成續有目共暏

求入谷form

其實邊個係老虎

求比我睹

恆生d黑絲姐姐年中水左不知多少青頭仔買儲蓄保

不過nake short 一年100%就真係唔好拎出黎認叻
我一年比5隻12蚊P你買,是否好叻?

你係普通銀行sales 既話一世都食唔撚到果D 女喇

Corp 同pb rm先正

佢果三注SC 5仔都比人夾左margin la....

用得PB 點會揾個死o靚妹操盤...

Pb d靚妹用黎操........ 發夢聽到

咁最後米又係叫雞，但你叫呢隻雞要你買成球基金

上證都轉燈

Dh 又要夾一段

市底好強

next week 33000 ok?

RB究竟有幾勁

32560-1
可以落返去

我已無路可退只能奮勇向前...

今日試左兩次領野頂....p 親都彈.....

彈咪坐下law

不如依家call啦

560定660

呢個世界無話乜敢唔敢，你會唔會做架姐

660

agger
殺頭生意都有人做啦

偷食專家sok boss

呢句野係你口講出黎真係贏曬

agger

rb

隊落去

我打完都諗，你定rb抽先

搞乜

跟琴日走勢ok?

RB 又然

有報應架,完全無良心就俾人話仆街
良心發現時就俾人話做雞又要拎貞節牌坊

7xx C左 點算

澳門股咩事?
爆炸呀?

收到風一月條數rip

offical架woo
加錯數?

中國考慮海南開放博彩 FROM BLOOMBERG

做數?

海南係真境內喎

我仲衰過一個話自己做雞係性自主既女權分子

Ok rb c duc

真開放 澳門應該rip ，海南美蘭機場升8%

喂你貼好D啦

係真既咁豬肛澳大橋起黎托呀?

一陣駁埋去海南

連登玩野 用電話睇就會正常番

再起多條去海南

為左外滙可以去到幾盡

735-

做緊野無放到個put

落返640

ok 回家

原來一帶一路講既海上絲路係真係起條路出黎

OK STRONG PUT RB

駁埋香港 港豬埋單

不要再說了 +260點變-90點

咁馬交算唔算完左做避孕套既任務
變返個廢城

下個到香港

真係批海南都要時間起野既

平

我覺得真係批的機會唔高

屌我種D屎眼菇 MOLAMOLA

都話左任short

習總好難講
佢有本事控制到咩人可以去賭

crypto 變左屎

比位你加

燒生價8000

8000佢入貨
冇講止蝕呀

rb
70>65
啲權都郁左兩個位

賭股呢次轉勢了
中共眼紅點都死

sp70 la

RB call啲價......
屌你

身為武士注定要毀滅一些美好的東西...

4c係我偶像

10%Day波

吉你又抽高派？？

加左77.5 57.5

加77.5

正常80
我自己睇得淡先77.5

唔係主席入貨黎做乜

時間已經無法抹平所有的傷痛...

7xx hi 左 轉做atm covered call dim see

別人笑我...太BC

唐伯虎，狐假虎威on99

我已經分唔清邊個痴線D

57.5put 0.02>0.18
你話個波幾得人驚

想當年Satay King 窮人恩物

痾痴線

差唔多成十年冇食過

呢排做野做到痴左

天高任鳥飛海闊任魚游...

我去USJ食唔好...

800%

每年打吡究竟有幾多馬跑到二千

總有千軍萬馬我一人一刀足以應敵...

親生JAI D台詞HO JEN

又食得

無假放

最近大陸好靜 反而東南亞好旺....

BC食遍星馬泰

BC環遊世界

宮CHING我覺得大面天把聲真係好有親切感.......最近overlord果隻蜥蜴都配到入形入格.....

配智障女神都配到陣鳩味

返唔到轉頭LA........ME阿庫西斯教......

sor 4c, 射手太ON9, 掛住咀炮.........

周遊列國

退休想住德腳.....
前提係上網夠快

岩岩呢場打野又唔識打, 麥克斯又係廢....

YES...台🐶要檢下腦

忍唔住叫佢走ME輔坦轉凱撒路霸

我今日都開左57.5

57.5其實幾穩
除非confirm可以開賭

又晚先黎隊llm...... 今日幾獲 d put 早cut 曬

heidelberg

滅盡龍鐵腳

ME WANT

crypto 等掃平貨

收到WIND...巴哈JAI又準備打麒麟飛G...

收工返去打機

1365x開果張，彈上1350x平左
1355x再開，夾到136都strong hold

星期一又升返曬啦

不過我開個位一般
$68時開

d put升番曬

每個人的心裡都藏著一段不願提及的過去...

2百點

由range 頂 奶到落底

mhw ho ng ho play?

轉個頭又上返頂啦

G....

NG LA...做唔到咁快....

175幾時洗落

答得到你我都應該主力做呢隻....可惜我答唔到你......只睇週線收縮盤計冇力反CUP...我都唔知幾時先肯隊.......

星期一平開都唔出奇啦

唔係太好玩，打黎打去不斷重覆，但可以玩好耐

其實夜市易玩好多

膽搏膽

Agger

打錯

都係難

我開多張坐耐小小

認真嘴，別打了

而加唔唔call 留番大後年再call

coin 爆 ah uicy

gg la

Red sun gun

係時候入eth ltc eca

仲未開戶口買

Coin係咪都係用返每跌一蚊都係發達既機會概念

blow job ar

感謝老美
下星期去日本有平YEN用

EU PUT DUCK...

有咩美股etf推介?

全部都跌，同bully 有咩分別

即刻急升呀
db

每跌一格都係賺錢既機會

原來今朝325個陣lpjor 322
忙得滯無平到

撚知咩 crypto走資呀
有冇crypto 中央控制走資呀

u buy all law

星期一升返啦

台🐶已經伏...仲要街場撞到四個台妹開語音不停叫不要好驚怎辦

四清一皇四后

無底

幾耐無見過夜期隊三百幾

陸續有黎

掛 130+

你平定call

call

我啲put 一早走左

😂😂😂 你頭先早兩個鐘put 都有一二百執

仲落

全力做上！！！

啱啊啱啊

321唔call 唔通325先call咩

ok all put

213 先call

300sin call

騰訊
441.898
-10.502 (-2.32%)

今日平哂啲P

彈返200點比我食再落都得

求求你別送頭...

新手想問 夜期跌到仆街 其後開市都一定會跟住跌餐勁？？

而家唔渣上正傻仔

咁靚既位簡直派錢

下星期既事啦，乜都消化晒

好擔心 企左過夜牛

8j,long time no c

買左幾錢?

8j = 誠信

成份糧

裂口1000

送比廢好

美帝洗頭了

唔緊要既。好小事姐
下次唔好啦

跟瘋清月供期指
冇得輸

ok,屠牛刀

ok gun

他們都很好奇為何我的刀上會刻著另一個人的名字...

唔信

平台底硬到你丫

4清刀上刻住BC

white ching 仲有冇係度....

4C·真·D9BC

國平台鐵咁硬...

叫鴨

4c 唔係無時無刻都掛住pc 既咩

最近PCBC4C 3p

Yes... 又要我等

要睇你要求幾多....恆32240阻力 我就冇call即市嘅....去左打波...

低水4xx

4萬幾張

星期一平開俾我平倉就得啦

BC help me dayday earn

唔係好想擺過weekend

炸散好友平台

合埋眼跟瘋哥

咩位打把？

都唔知好友驚乜
星期一都係高開嫁啦

4ching cl jor sin....

看 8千買入已大賺15%了

而家係資產泡沫大幅回調....乜7都跌，除左香港樓

低水500

跌廿個巴仙大把人衝出黎托住

記錯 當我冇講過

同股市一樣，要穿既始終要穿

冇喇冇喇

索師兄

星期一係淡友大時代 又有千點殺

Post 唔到圖

呢張都得啫

Monkey sir睇香港樓跌到幾多
16年跌到17000-19000點 樓都唔跌

美帝咩時，跌6百幾

在我的刀下覺悟吧...

由BC領住既熊軍.....真係唔講得笑....

好快就會上水狙擊你

邊個cfu話2月頭34-35k
搞到我係咁日日call
32500樓上儲左10張期
典算啊

278 糕糕糕

穩住我們能然...

係邊跌低 就係邊企番身 今個月目標執十幾個

Executed!

314SC 😂😂😂😂

好快返家鄉

你樓上個個，好似係

認真DA別咀了...

科C BC 同路

我撚做到cfu咩

哦，原來你1月係Short左3月314呀

帶著罪孽的手沒有資格握刀...

molamola

318ig

here d ching turn faster than messi

roll到依家
就望到家鄉

BC yau win

係就落300 我可以派驚

唔好計量計到走火入魔
大機會到唔等於一定到

參考下姐
俾我抽下水都唔得

D7RB

其實而家個市，夜市係合理過日市😂
淡友搵食係夜市易d，日市係拎黎殺牛熊玩9散戶

二月好似會有 litepay

play佢老味咩 隻隻都30% up 跌幅呀
天氣好涷呀屌

原來你都係DreamBig，諗大左

咦，最新拉褲係正式轉淡

和死相比活下去才更需要勇氣吧...

見__叫__...
老美大插就開拉褲

講呢D

公道d,早2日都有拉褲gei

開左好倉既要星期6,日諗點執倉

bc can tell 場外性交

谷料已預尿

your lp fat fat la

說好的四幻呢

早2日之前重係未有signal

年中

係由單邊升轉反覆震蕩

並且未發出沽訊號

其實我覺得2月係想上34000
早2日日期都係32600上落
不過老美突然大跌

call 九月 350 7xx點

ok 大長沽變大長call

應該call 12月 差幾百賺多幾千唔係咁唔識投資下話

難啦，無曬單邊氣勢
恆國都去到小時圖平台底的支持

yes
6月先計到高位
即係高位未見

ok,call出年

你班友仔講到時期值唔係錢黎咁

ditm果陣，tv都不值一提啦

計劃鳥照做鳥得到鳥
時間卻太少🚬

尋日先話平曬PUT
而家冇啦啦又有PUT係手..
撚屌又場外PUT左?
定識無中生有?

跌就中呀
升就話一早平左
天凡再世

典解咁多人睇今年會見4幻
我真心唔信

700升到600米得

咁call 700回報高啲定call含回報高啲

今晨（2日）練馬師大摩向在場馬經傳媒透露一項消息，就是他正式接獲杜拜馬會的通知，應屆香港一哩錦標冠軍「美麗傳承」，已入選3月底一級賽1800米杜拜草地大賽。

仲敢唔敢用柒俊

咁認真諗

大家都係9up 下je

我真心喎

黎賭J 吧

想當日淨六張買上

唔係呀
想睇今年死幾多呢啲人

一個無左3條丁的人黎搵丁賭

可能佢有比錢聽計糧呢

唔係點樣玉莖重生？

男灌cljs

切完後裝上別人的J後重算唔算自己條J

好哲學

一起走別單機...

3,4月就無哂呢d 人la

反彈鳥!

日市唔會直落直跌....咁易玩就個個搵到，個時希債危機就係，日日put 都執到傻.....

Btc冧晒價
啲display卡重係貴到出煙

唔算，不過手持肉腸好過無

彈上去都只不過係俾機會淡友加倉.......

*出場率簡評
最冷邊緣人：朗博 遺珠：凱格路士、伊耿士(本周限免
高估角色：馬洛斯、女超人
過氣Ｔ１：納克、拉茲
鹹魚翻身：刀鋒、美娜、勇(經典勇出場.勝率都挺高
最高反差：凡恩，一般場八成會出現，AS排只剩1/20
績優股：夜叉 (當初不少人看衰，但這兩周勝率都在穩定上升

潛力股就留給大家猜測分析啦?!

19823

sex name

Zone d

好兄弟

用一通果d係咪唔使旨意log in

換過間啦

8000蚊買
依家8800
燒生好野
多謝燒生

不可說 同歡樂 熱到辣手...........

漁民樂隊MADTEAM終於然

坐到2046

台SER街場要有5個正常智商難過中三T

剛才神級輔助4清....

10次有9次夾空氣

小李飛夾喎Tai Lo....

有夾公仔十次輸八次

60勝率

見到對哥德打野已經知4打5

曼魚細送錢

GUN

1:0

我買3.5球

好燈呀

倨12碼

一條心

無敵的寂寞還有誰能懂

巴哈酸民再次崩潰啦～

2016 10月 傳說對決台灣上市，酸民批沒人要玩；結果至今稱霸安裝榜，從來沒有一天第二（快被青蛙超越）。
2016 12月 傳說對決說要辦比賽，酸民批低頭玩手機；結果隔年種職業聯賽開跑，現在打到S2，而且還有銀行贊助。
2017 11月 傳說對決 AIC，酸民批只有東南亞玩；結果現在世界大賽確定在洛杉磯舉行，而且有在關注北美比賽的話，可以知道北美很多職業電競俱樂部紛紛入主傳說對決。

一通客仔有得買英皇既3年bond!一年有成5厘呀

買400 12月lc 仲好啦

神寳金剛有冇咁熱

那有錢, llm

潘狗又入去取下暖

輝哥啲馬同出道果時差幾百倍

指定佢跑二三
冇李寶利win

依家冇水學咩人買好馬

可能大把人買呢

大雄熱到辣手

我講多次：2月要跌

重衰過雷曼

2345碰碰Q

西拉自己係前面慢慢dup步速
大雄圖都係太後

見有CSL用親生JAI出全攻JOIN